Wij leggen al enige tijd op deze zoete loom genieten.
Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND vervolgens rose van uit mij, zeggende- "my darling boy, we moeten nu naar bed te gaan."
We deden heel naakt als wij waren, nauw omarmen, covering elkaar kusjes en strelingen ruisende zachte Terms of Endearment, fluisterde accenten vertelde van de extatische vreugde hadden elk gegeven aan de andere.
Onze handen zwierf over iedere charme.
Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND had an art of zachtjes langs haar vingers over mijn prik die getroffen waren door de directe werking van hef hem in volle kracht.
Het was de mooiste methode van gevoel mijn pik die ik ooit heb meegemaakt.
Ze leek nauwelijks aan te raken, maar trok haar vingers over de lengte, waterpas vanaf de voet naar de kop, met een delicatesse van raak ik nooit gevonden hebben in 1906 door een andere vrouw.
Het effect was betoverend en onveranderlijke, ongeacht hoeveel keer zou ik geneukt haar.
Met haar hete temperament en overmatige smering, het was bijna een noodzakelijke art.
zij was één van die libidinous naturen die heel goed kan dienst meerdere mannen tegelijk.
